成日話解決問題，老實講，邊有得解決架

有得解決原先就唔成問題啦
屌你一係硬食，一係逃避
仲有一係就咁坐係度
記住，話有得解決既，一係傻鳩一係玩鳩你
做左卅年人既小小感概